微辣雞Wing讚好：武漢肺炎不是中國的

係咪好似姜濤咁手指太肥？

已經無睇微辣

張圖意思係咪暗串緊？

賣假鞋

微辣前列腺好黃

唔係，張野係奶共陳冠閪post

#CCP VIRUS

已經唔識分真假

微辣

賣假野已經人品有問題

垃圾一隻

係佔八成

微辣黃你老母咩

家姐好黃（啲白帶）

支男

垃圾